{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/blue.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 블루 호텔"
    },
    "text": "松島ブルーホテルは仁川延寿区陵許大路179番キル14に位置しております。 当ホテルは無料WiFiと無料専用駐車場を提供し、NCキューブコネルワークと松島コンベンションシアとの距離はそれぞれ2.1kmと3.5kmです。 また、仁川国際空港までは車で30分かかります。 このホテルは無料シャトルサービスを通じて仁川空港を往復できます。 客室はすべて薄型TV、冷蔵庫、パソコンを備えており、バスルームには無料の洗面用具、ヘアドライヤー、スリッパが提供されています。 24時間フロントデスクでは、手荷物預かり所、エクスプレス チェックインおよびチェックアウトサービス、ランドリー施設のご利用など、お手伝いが必要なお客様をサポートしております。 また、このホテルは仁川の中心部と6kmの距離に位置しています。 スパ浴槽とゴルフ場はホテルから3km以内に位置し、徒歩で観光できる場所もあります。 当ホテルはsuiteルーム、ダブルルーム、シングルルームなど様々な客室タイプを提供しており、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島ブルーホテルはどこにありますか？",
            "answer": "松島ブルーホテルは仁川延寿区陵許大路179番キル14に位置しております。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "松島ブルーホテルでは無料WiFiと無料専用駐車場を提供しております。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルからNCキューブコネルワークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松島ブルーホテルからNCキューブコネルワークまでの距離は2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルから松島コンベンションシアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松島ブルーホテルから松島コンベンションシアまでの距離は3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルから仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "松島ブルーホテルから仁川国際空港までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルでは無料シャトルサービスがありますか？",
            "answer": "はい、松島ブルーホテルでは無料シャトルサービスを提供しており、仁川空港への往復が可能です。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "松島ブルーホテルの客室には薄型テレビ、冷蔵庫、パソコンが備えられており、バスルームには無料の洗面用具、ヘアドライヤー、スリッパが提供されています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルのフロントデスクでは何をサポートしていますか？",
            "answer": "松島ブルーホテルの24時間フロントデスクでは、手荷物預かり所、エクスプレスチェックインおよびチェックアウトサービス、ランドリー施設のご利用など、お手伝いが必要なお客様をサポートしております。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルは仁川の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "松島ブルーホテルは仁川の中心部と6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "松島ブルーホテルの周辺にはスパ浴槽やゴルフ場などがあり、徒歩で観光できる場所もあります。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルで利用できる客室タイプはありますか？",
            "answer": "はい、松島ブルーホテルではsuiteルーム、ダブルルーム、シングルルームなど様々な客室タイプを提供しております。"
        },
        {
            "question": "松島ブルーホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "松島ブルーホテルのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 671
    }
}